今日我先知道自己對社會認、世界嘅動向同自己嘅視野係零

今日下午同個幾個客傾計
佢地講嘅嘢已經唔係香港呢個彈丸之地
而家討論緊未來5年發展計劃已經決定捨棄香港
想我俾意見佢地應該會揀邊個地方
談及稅制、政治、教育、人材等因素首選咩地方好
呢個問題真係令我啞口無言
我嘅視野只係主要觀察香港嘅變化
但一講到世界我完全俾唔到意見
喺今時今日嘅社會我應該點做先可以擴闊自己個視野？
真心我唔想俾其他人睇死
唔想俾人話我地香港人係井底之蛙

今你撰所邊?

傻傻地 佢地係醒嘅就知呢個世界係步向緊滅亡 重發咩展

睇多d國際新聞囉。

SO?

不如首先講講你對觀察香港嘅變化有咩意見

其實你有睇新聞又識分析都會有基本認知
樓主畢業無耐？ 慢慢睇多點新聞
最好再睇下經濟數據 預測係人都識
係睇你準唔準
五年後既野好難講 如果你估到你就係+x哥啦

做咩都唔講點知你